* Тестовые данные: Позитивная проверка. Выйти из «Моих покупок» по хлебным крошкам.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль"

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Мои покупки"
2.	В меню хлебных крошек нажать "Главная" (для тача сначала нажать на три точки (...))

* Ожидаемый результат: переходим на "Главную"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:07 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 10:26 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:08 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 